由細到大好少睇動漫，有冇邊套係必睇求推薦

自小好少睇動漫，淨係睇過高達，想接觸多啲，求各位巴絲推薦幾套好睇嘅
不限類別/題材

刀劍

鬼父

迷家

魔法戰爭

睇啲大眾化既先 進擊的巨人 鬼滅

終結熾天使

Eva

天元突破

空之境界

銀魂

Slam dunk
Jojo
龍珠
槍王黑澤

鋼鍊

動畫勸退list

你想睇咩題材先

jojo 巨人 排球少年

夏洛特唔係好差啫

基礎入手，龍珠先？

黑獸
夜勤病棟
我的poco

Hunter
唔似火影海賊王嗰啲拖劇情

hunter x hunter

標準答案
神劇
School Days

巨人
鋼鍊
獵人
海賊
火影

糞便

True Blue
鬼作
臭作

一定係jojo

星球流浪記
鋼鏈
火影（追到你未必追）

新世紀福音戰士

鋼鍊
哆啦A夢劇場版 鐵人兵團，好睇
我咁多套最鐘意呢部
再見哆啦A夢 都好睇
大象與叔叔 反戰主題

跟住你可以睇下東之伊甸
不過劇場版有啲爛尾

Hunter x hunter
Eva

今敏
湯淺政明
押井守
呢啲必睇

同人r水吹都係睇刀劍 高達 龍珠 火影

你班人真係好衰

博狗做到嘢

睇我個名就知

屌你老母

來自深淵

一套動畫成唔成功,有六成係視乎ending收成點
爛尾無佳作

做咩

鋼之練金術士
魯魯修
Clannad
EVA
Gundam Seed
Gundam Seed Destiny
Gundam 00

個人喜好 可睇可不睇：
釘宮5部 (會中毒)-
灼眼之夏娜 零之使魔 旋風管家 龍與虎
(緋彈 我無睇...)

Clamp -
百變小櫻 翼tsubasa xxxholic

小畑 大場 -
爆漫
死亡筆記

草莓100%
地獄少女
未聞花名
寒蟬
妖精的旋律

爛片list

如果ching你跟佢地個list睇嘅話
可能一套都未睇完就決定永遠唔睇動漫

約定的夢幻島

Arc-V 決帶笑

呢套野唔計個尾都唔好睇
播之前又吹咁大 話咩一定令你流馬尿
播緊個陣啲劇情人人都估到
高登定連登個陣個post頭3集有幾條友講哂啲劇情
再加上播完寫劇本個個成日賴話唔夠時間
但係中間又係到播歌 播棒球

睇完甲鐵城就會覺得 guilty crown 都好好睇

最近睇到套賢者之孫
男主好似太屈機

fate zero
但其他fate就算鳩數

仲有steins gate

Clannad-感人類登峰造極之作,賺人熱淚
鋼鍊FA-故事宏大一氣呵成完美結局
命運石之門-燒腦神作,感情真摯，完美無瑕神級收尾
叛逆的魯魯修-岩哂呢一年既香港人睇,反抗帝國暴果然我的青春戀愛喜劇搞錯了-少見校園戀愛類有三季,畫質，人設，配樂封神
不起眼女主角培育法-睇聖人加藤惠已值番哂

你地真係好衰

jojo1-5 7 6唔好睇住 fz fsnhf grand blue 鋼鍊 hxh

上邊張list九成爛片

Jojo

魔法少女小圓
學園孤島

樓豬信我，呢兩套堅係真野

拖稿定拖劇情自己揀

Btw, 仲有
fate/ 系列

Clannad 果套畫質好易入口
但其實 Air 同 Kanon 都好好

戲的有新海誠系列
秒速5cm
言葉之庭
你的名字
天氣之子

打鬥:
我的英雄學院 / 一拳超人 (有Netflix 可直接上去睇)

Btw, 呢幾年有無咩動漫好睇？
上面係我睇左的
另外 對魔法禁書 魔法少女奈葉 之類無咩愛

魔禁3 脫毒一流

龍珠
海賊
火影

大部份都睇過

鋼練

睇黎好差咁

突然醒起

仲有
涼宮春日的憂鬱

如果想無限等待 可睇
加速世界

eva
鋼鍊
school days

星球流浪記！好好睇！

其實新妹我覺得OK

美少女戰士(90’s)

冇乜邊套睇過 乜7list嚟

睇到王當完咗咪得

鋼鍊冇人講

暗殺老師

HxH
魯魯修
fate zero
灼眼的夏娜

Slam dunk
鋼鍊
棋魂
天元突破
踢出我天地
衝鋒21

刀劍神域

必睇兩套世一
鬼滅
刀劍

Konosuba

見到鐵血第二季同seed d就知呢個係咩list

罪惡王冠都爛

喰種都爛

h 漫

狂賭之淵

巨人>>>>>>>>>>>其他

火影 鋼鍊個啲長到咁一個新手係唔會有心機追落去
巨人真係每一集睇完都想即刻睇下一集
仲會係心入面諗當時D人係點捱到1個星期

BTW 可以睇你的名字
2個鐘搞掂 唔似得其他動漫最少要睇12X24min
啱哂新手

冇人推呢個？GHOST IN THE SHELL

唔好將鬼滅同巨人擺埋一齊
鬼減唔配

連沖繩奴隸島都無

天元突破
紅蓮螺巖

好多都睇過
睇嚟我精神力都幾高

未睇過唔好出去同人講鍾意動漫

叮噹
蠟筆小新

咪搞事

多啦a夢個魔界冒險都好睇

Fate stay night
Fate zero
鋼鍊
Hunter
巨人
火影
一拳

獵奇系: 東京喰種第一季

緣之空
日在校園
凄美愛情系列

蠟筆小新

哩個係90 後回憶錄

被發現了

飆速宅男

認真答你

Hunter x Hunter
死亡筆記
進擊的巨人

全部係世界級影響力而且集數唔算太長

爛尾

我都想知有咩好推介
呢排最多人睇動漫係咩？

水龍敬樂園

Re 0 第三季

導人走上不歸路

自己留下底先

鋼之練金術士
魯魯修
Clannad
EVA
Gundam Seed
Gundam Seed Destiny
Gundam 00

個人喜好 可睇可不睇：
釘宮5部 (會中毒)-
灼眼之夏娜 零之使魔 旋風管家 龍與虎
(緋彈 我無睇...)

Clamp -
百變小櫻 翼tsubasa xxxholic

小畑 大場 -
爆漫
死亡筆記

草莓100%
地獄少女
未聞花名
寒蟬
妖精的旋律
fate/ 系列
Air
Kanon
我的英雄學院
一拳超人
涼宮春日的憂鬱
加速世界
聖槍修女
甲賀忍法帖
喰靈
東京喰種

戲的有新海誠系列
秒速5cm
言葉之庭
你的名字
天氣之子

蠟筆小新係我男神

有冇邊啲係已經完左？

呢個都算動漫？

太長，試下減少5 套

睇頂果堆/戲先 先就ok

Kon!!

講咁耐。。。
居然冇 命運石之門 ？

仲有夜勤病棟

火影

冇darling in the 唔識串

真係屌你老尾拎鬼滅同巨人比
受眾完全唔同

btw巨人都係唔好追左膠唔好睇

喜羊羊與灰太狼

都係太長，試下減少多5 套

keroro

新妹明明幾好J

神作 我睇到喊咗

clannad啦

鋼鍊
Clannad
Gundam Seed
魯魯修
秒速5cm

睇完再返黎呢個大list

加多個 來自深淵

超時空要塞series

Jojo啦

先睇 一拳超人 我的英雄學院啦 容易入口

都係太長，試下減少多2 套

鬼滅
刀劍第一季
Re:zero
鬼父
四天王 求其揀一套

咁多頁都冇Boku no Pico

Yooooooooooooooooooooo

一拳超人
暗殺教室
20世界少年
拳願阿修羅/拳願奧米迦
消防員的故事
甲賀忍法帖
蟻王
殺手寓言
軍雞
上班族金太郎
GANTZ

支那人一般的垃圾級別

5部都舉足輕重

A/Z 係最尾爛姐。。。前中期好睇到傻
A/Z 上榜但re creators 冇上？

我以為講漫畫，不過好多都有動畫

黑暗聖經

覺得唔差果d食開糞便？

其實係咪應該睇吓啲搞笑類先

日常
男子高中生的日常
Grand Blue
遊戲三人娘
Konosuba

必睇

巨人族的新娘

笨蛋測驗召喚獸

要個孫燒比自己系列就唔好害人啦不過唔介意睇唔到結局，hunter真係值得睇嘅

真

有套新新地嘅
女高中生虛度的日常
都幾正聲優陣容都好疊馬，值得一睇

skip得太多,冇睇漫畫都唔知後面做緊乜

睇左咁耐竟然無人推薦 排球少年

魔界小神童加璇(睇漫畫)，動畫趕收尾，最後好差，個人最愛漫畫之一

冇人講魯魯修？

同埋巨人邊撚度大眾化
好撚沉重

天元突破啦

龍珠
幽遊白書

神作 鋼煉FA 啦.
好多本身唔睇動畫既朋友都會推薦呢套先,
IP 夠大, 人物睇落去又型唔會話好毒咁 (佢地覺得).
故事節奏明快, 有頭有尾一開始已經諗好晒個結局唔係埋唔到/亂來.
歌又好聽.
睇完有咗興趣自然會搵其他野睇.

fate zero>>>>>>>>>>fsn>>>>其他fate

好多人睇唔明
話套野垃圾

佢地個腦平時睇開d咩

超多好難追

烙印戰士
強殖裝甲
火之鳥
浪客行

fate zero

異獸魔都
星際牛仔
jojo
地球防衛少年

當年同時贏咗魔法戰爭杯同AZ杯

月經post

命運石之門真係必睇
中間好睇唔使講
個尾收得靚撚到

想睇催淚既
CLANNAD after story （睇左第一季先再睇）
睇左咁多年動漫呢套係我喊得最勁既神作
我睇 未聞花名 都冇佢喊得咁勁

btw好想貼條片比你 但唔想劇透 如果睇到某d位你就明呢套有幾神

小圓 睇完再介紹其他比你

re talkers

Hunter

一嚟就玩咁大？

比宇宙更遠的地方

革命gay

進擊的巨人
香港呢個時世最啱睇

終於有人講來自深淵！

明明blue系列先係神作，睇完返唔到轉頭。

黑獸

強風吹拂

Tolove 超有趣
十字架與吸血鬼

正確的卡多
最高指令
迷家
三連擊

命運石之門 jojo

冇人睇

school days
緣之空
鬼父

喂， high school dxd呢

秋月愛莉

Dark Blue

樓主入門我推介新幹線戰士

正確的卡多

銀魂

真 神作, 就算隔左十幾年 周不時都會拎出來用.

BTW
真心推薦
狼與辛香料
棒球大聯盟
遊戲人生
命運石之門
Konosuba
轉生史萊姆
鋼錬

當然唔少得JOJO

齊木

銀河英雄傳說
火之鳥

我們這一家

食戟之靈

Re:0

SlamDunk

hunter x hunter 世界第一

宇宙兄弟 神作

clannad af

家庭教師hitman reborn 最近又重睇

麻辣教師gto

psychopass
海盜戰記

白蘭篇完左之後係垃圾

阿基拉

的確係 不過動畫都只係播到白蘭篇 唔洗完得咁柒
Btw即使後面爛 但都好想睇佢動畫化 利申死忠

Ture blue正d，女主角話男主角細碌要搵返老師個part好正。

指環爭奪戰最好睇，xanxus型到仆街

Psycho-pass

UBW 都ok

呢套都未睇過 唔好同人講你有睇動漫

認真：銀之匙
有兩季
係人類特別係男人都應該要睇下

罪惡皇冠

一定係棋魂

爆肝好好睇

遊戲人生 真係會睇完再睇

School days

押井守版 唔計呀

有冇新一季， 我好鍾意，但無乜留意動漫消息
有冇話幾時出？

楊子

獵人
angel beats
魯魯修
巨人
私心: psycho pass

進擊的巨人(歷史級文學巨著)
魂環
叛逆的魯魯修
彌留之國的愛麗絲
烙印戰士
比宇宙更遙遠的地方
紫羅蘭的永恆花園(有人覺得悶，不過音樂正)

講漏
psycho pass

同類型音樂正我揀"末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？"好過

睇紫羅蘭不如睇信蜂

巖窟王

雖然係一套04年講復仇嘅動畫，不過畫質一D都唔差，又改編自法國小說，劇情張力足夠

星際牛仔
音樂正，劇情正，畫面正，但唔知點解就係冇乜人講

輝夜姬想讓人告白～天才們的戀愛頭腦戰～

Steins Gate
Clannad
野良神
銀魂

Pin this

佢嗰啲畫風真係唔會過時

排球少年
齊木楠雄的災難

奴隸沖繩島
未睇過唔好話睇過動漫

聖痕鍊金士
零度戰姬
鶺鴒女神

死神

鋼鍊 命運石之門 死亡筆記 JOJO 銀魂 排球少年

伏能到

咁我推開發三味 同 少女x少女x少女

多啦A夢
蠟筆小新

其實大部分都ok
唔理劇情就

Hellsing ova
JoJo 石頭門

世界第一初戀

Jojo
😊😊😊

school Days正

喂老細，你係想睇動畫定漫畫

多啦A夢（新）鐵人兵團 睇到喊咗 T^T

Ching食開屎

assume both
水上悟志所有作品

懲役339年

頭幾期畫功一般, 但故事好正

革命機講學生建國 行得太前姐

鐵人兵團係少數新版好過舊版
我真係好鐘意呢套
澤城美雪把聲真係好適合莉露露

如果呢排壓力大，可以睇下啲日常治愈番

我推介呢幾套，記住順序睇，風味更佳
Little Busters
Angel Beats
Kanon
Air
Clannad
Clannad After Story
Charlotte

進擊的巨人

0劇情
但係點都唔會係勸退lor

動畫界偶像： 誠哥
真人偶像： 希哥

冇腦爽番都好講

魔剎

經典：
五星物語
強殖裝甲
暗黑破壞神
烙印戰士

新秀：
獵人
破刃之劍
牙之旅商人
浪客行

呢堆夠你睇成世

神作之壁IS同甲鐵城都有 雖然2套都爛尾

石頭門前面真係要飛住睇

um,我覺得前面都好好睇
不過中後段公認神作,前面就真係睇人
中後段既黑暗更突顯前面8集,同埋最後一集成為進入Steingate世界線日常既可貴

梗係K-ON

妖精的旋律
極黑的布倫希爾德
平行天堂

歡迎加入NHK